早幾日喺健康臺話自己俾人圍毆嗰位巴打已經消失咗

衷心祝福您來年身心健康